CCL報192.58點按周升2.05%

港島CCL_Mass報192.58點，按周升2.05%

個市好淡

淡到唔敢貼cci